會員京極夏彥同我入一入來

食屎狗！

入來未！

食屎狗再唔入無fd做！

貼張正常既圖咪入

原來打錯佢個名

想笑死人咩

笑你老母